暴大人連跳閘都唔敢 點對得住暴大個朵

暴大人連跳閘都唔敢
點對得住暴大個朵
啱啱仲見到成堆人排隊入閘
你班人好同我全民跳閘啊啊啊##whip#pi

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

發現好多暴大仔都係虛有其表，影衰哂我地真暴大生

真

暴大都唔跳咁on9 ?

好大暴大仔女都係大陸呢

香港人要反擊,見到狗打人,就要衝過去幫手團抽,不要退縮！

提提大家
其實a出口入閘最右部機冇人用
大家直接行去跳啦

真
琴日嗌到聲沙先有人敢做

真係垃撚圾 你話入閘太多人都算
出閘一跳完直行已經係戶外都淆

跳ed，民女口跳
一大堆友仲係度乖乖地入閘，cls
把口就話自己暴大幾巴閉幾勇武
跳個閘都熬底甘願做順民

跳啦